男朋友話感情變淡而變成我PTBF

呢幾日男朋友同嘈交，初初佢話對我感情變淡，希望我知道佢冇可能好似當初咁鐘意我，又話畀我決定之後點處理段感情
我聽完覺得其實佢想同我分手，於是用盡全力去了解到底我地邊一part 出現問題。

佢堅持唔係同我分手，而係覺得我地未來人生方向唔一樣，加上平時一d所謂差異而覺得我地唔會行到落去(佢完全冇同我講過自己單方面扣我分...)

佢仲話其實心態上由男朋友變咗我PTBF
約我出街係因為佢認為我想見佢，不過過程中又唔會主動同我有任何身體接觸，我主動拖手同抱佢佢仲會縮 唉屌，我寧願自己出錢請個真PTBF，起碼我會得到我想要嘅skinship 先啦係咪?!?! 明明開始嘅時候，所有身體接觸都係佢做主動

雖然我地達成共識，其實大家仲係著緊大家，唔會分手住，不過我發覺咁落去會令自己好辛苦。就算佢以後有咩行動去氹我，我都會亂諗到底佢係出於真心定真係當自己PTBF 佢到底當我係乜

水泡

求屌醒 份人好易心軟

想逼你講分手，冷暴力

可能你變柒咗
或者當初佢係唔睇樣個種人，但依家係

一齊咗之後我反而打扮多咗，會化妝會扮靚

樓主係咪Ipaid？